iphone 6 換咩好

Touch id, 藍芽, 電，乜都壞曬
好耐冇追電話，而家個幾部有乜分別

換11 pro

6s 諗緊11定11pro

一定係iPhone 8

Me too 但我部機仲好正常
年頭去apple換電，佢地整壞左部機，仲換左翻新機比我
我都唔知買唔買新機好

我部6都用左4年啦
琴年年尾換完電 依家電池效能仲有99
打算平平地入手部8

窮:8
中等:11
手鬆: 11 Pro
周公online: 2手SE

呢個好值得我參考

但我部6仔除咗底板，乜都壞過曬咁濟，其他零件我都係自己淘寶換，個mon都爆過4次，換咗4塊，電又換過3舊
成部都唔係原廠，估計冇得返apple換比我

11pro max?

我唔鐘意大機，最好佢出se2

咁睇嚟我都入部8算